林鄭月娥宣布餐飲業下午六時到翌日清晨五點禁止堂食！

good news

老蘭妹點揾食

同學借個位 保安局發出左20萬張豁免強制檢疫

請大家支持廣傳post
唔自救大家玩L完

我哋可以做咩嘢？
1.話比身邊嘅人知香港有個後門大量吸收潛在冇病症感染者及傳播者。

2.呼籲身邊所有人戴口罩，特別係果班唔肯帶嘅中年人

3.如果身邊有料，可以報上傳媒比如蘋果。
例如喺之前post有其他人話知道：
灣仔入境個邊D移民公司而家當免檢疫証明係生意咁做，搵班阿姐派傳單幫人攪。
每日中港司機都幾千人出出入入。

4.煲大件事！比全世界多D人知道，只有多D人覺醒，知道個政府係棄全香港巿民安危不顧，先會爭取到更多人企係我哋呢邊，同我哋一齊抗疫！

兄弟姊妹各自爬山 他日平安相聚

餐廳陷家鏟

基本法寫明病毒唔會喺返工期間傳染

最搵錢係夜市

戇鳩

都onlun 9

大熱天時係街邊食？

手足 攬炒香港經濟

一黎就開大絕

有d剩係開夜市

神來之筆打工仔多得佢

初選投票結果公佈(直播)

$20張： 屌你老母 777

佢冇腦唔係一日既事

黃店外賣 / 食老婆飯
(冇得匿埋唔同老婆食)

點解唔禁lunch

又做d唔做d
嘥鳩氣

公務員
照返工
飯就冇你食

北京用左咁多錢托恆指
俾你個豁免檢疫一野打爆

咁就抵死

爽啦喂

但係書展可以繼續

15/7凌晨零時生效新措施：
（1）：餐飲業晚上六點後禁上堂食 直至翌日清晨五點
（2）：立法規定乘坐公共交通工具必須配戴口罩

肺炎：六點啦 我地聽朝再黎過啦

海洋公園唔使封

手足

唔講以為其他時間會冇病毒

中午要返工呀，無野食點叫人返工

擺明唔比你地班人721上街

foodpanda仲唔賺到笑

?

經濟戰唔贏都唔得

雞本法賦予左香港人返工期間免疫既權利

支持支持

真㗎？ 係就真係屌你老味個屎忽生係頭度

平時返唔到屋企食

餐廳全線收皮

武肺手足：入夜小心，走啦，聽日再出黎

咪就係,全日唔比堂食就差唔多

即管睇下到時狗屋啲飯堂係咪咁準時先

準備瘋狂食黃店外賣了

攬炒

姐係點?
清晨五點到翌日下午六時堂食就無事?

火鍋店係咪可以執得？

早餐午餐下午茶呢...？

外賣

推 抗爭Mind Map #一國兩制已死 #香港自治法 #光復香港時代革命 #移民走資 #特區免簽地位 #國際戰線

武肺：6點，收工！

酒吧業:屌你老母

師兄，岩岩訓醒？

書展收左皮啦

推 理念係唔會死 後繼一定會有人 光復香港 時代革命

係呀

上班安全，食晚飯危險

訓咗幾耐？

所有餐廳都可以執撚曬佢

全世界食黃店外賣！
今次依個紅海戰術，係最佳時機收藍店皮！

海洋公園一早同病毒達成協議

酒吧一早應該要收皮啦

又攬炒…

世界末日呀！.gif

廢老最鍾意朝早6點幾7點坐係間餐廳唔知做乜鳩坐幾個鐘

大排檔
老蘭妹冇得獵食

返工就會食食都唔WFH

點cow女

啲病毒日頭瞓覺，晚飯時間開始先活動

感謝國安啦

垃圾林鄭吃屎狗

基本上香港人唔返工唔供樓已經犯左分裂國家罪

見過有個bar轉行中午賣飯盒

多謝林鄭，攬炒香港經濟

病毒有分早晚

有乜問題 基本法附件三寫明 新冠病毒6點後先出沒

參考咗麥當勞做法，武漢病毒日落會返去

d餐廳老闆真係攞把刀出黎你死過 唔俾堂食
d人唔出街食飯 周邊消費都含撚
不過我堅持繼續去黃店買外賣

禁LUNCH同強制企業WFH無咩分別，不過有国安法唔怕

On99
你唔畀我夜市堂食

我夜市直頭唔撚開啦
做乜鳩外賣
省返人工水電好過

禁堂食係無錯，但唔明點解有時間限制，講唔通，午市又係咁多人

武肺同港共傾掂數

721 831 101 111

陣間又納稅人錢補貼

爽到
攞正唔洗拍拖出街

港豬未日

公務員六點前收工就無問題

但點解gym room 泳池仲唔關？

777又中計
明明學台灣封關就無事
依家經濟又重創

酒吧

條街應該好冷清

大公司有777資助
細黃店唔理

啲病毒得夜晚先會出黎

2個項一月就應該做啦

Push

同人哋老婆食

點解食飯會傳播，返工又唔會既？黨鐵又唔會傳播咩？

餐飲業真係等收皮

cls 一早封好關就唔洗搞咁多野啦

低能
d病毒同柒婆deal好左晏就唔出黎

攬炒之母發功

嘩~~咁撚惡既

唔停支狗入嚟，咩措施都冇用

大鴻輝成棟熄燈都幾正

咁酒吧同卡啦ok應該都bye 9 bye得

仲未封關？

泛民初選？
毒果

好過無嘅
佢擺明係想大家夜晚放工就番屋企

係飲食業應該仆晒街 同埋今次連wfh都冇

大家要支持黃店

夜行性病毒嚟

又中圈套

禁晚市堂食可以減少 受感驗？佢個邏輯係邊到？

轉戰酒店

飲食業滅絕

原來武肺同蝙蝠一樣係夜行動物

食lunch 早餐都可以傳染者？ 豬西林鄭

應該全天候禁晒
咁就一定冇事啦

港共最新研究
食 LUNCH 不會中支那廢炎

各位打工仔放心

無所謂
繼續黃店外賣
時代冰室幾時先係大西北開分店

笑撚死

深夜食堂之送外賣

刁氏抗疫場

啲放題，任食火鍋咪仆得？

冇生意咪減價,你減價我咪幫襯,你唔減咪等收皮

屌你老母，想我破產？

你強制得交通工具點解唔強制埋公眾地方
CLS正苦

酒店room service 算唔算堂食？

啲夜晚先開嘅食店就多謝哂

真

朝早啲菌唔會出嚟㗎

武漢肺炎

放題同火鍋店可以執笠

執柒晒佢算LA

黃店轉做外賣一定死唔去

壯大黃色飲食圈

串燒 淨係開夜晚 全部含撚

留名又會俾差佬濫用

武漢肺炎病毒晏晝訓晏覺 夜晚先出動

正
攬炒

收硬皮

戇鳩無極限，正一廢閪

食物熊貓發達

我果邊果間要排好耐

真係屌你老母on撚9，淨係餐廳先會傳染，公司、交通工具唔會呀？病毒係咪晚上6時至清晨5時休息呀？朝早就唔會傳染呀？個腦生係塊臭閪度，想唔變疫埠都難

仲有美容院上次停業，今次完全不受影響

武肺日出而息，日入而作

朝早抖抖先 夜晚再傳染

屌 想幫襯黃店都唔得

最大問題係佢放啲支那人落嚟啊！
周街都係普通話

狂賀 ! 777真係鬥氣唔比員工WFH, 又跌落真圈套 !

以為自己輸左個書展就想去贏返個no WFH, 點知又跌落真圈套 !

巴打啱啱瞓醒？

係咪全日唔可以堂食？

廢老朝早又有得飲茶 正呀

柒婆

有冇補貼？

推

屌你老味 不如6點後禁足啦 仆街

你買完外賣通常係街邊食？

濛面法

Sor 冇睇清楚標題

次次都要有第一滴血政府先會做野on撚鳩鳩

大喜屋執晒就爽

張宇人切腹謝罪未

D高級餐廳，酒店buffet仆街了

救黃店

放工買外賣返屋企食啦
中環等到返屯門先有得食呀
仲要未計屯門公路塞嗰段

真係多撚謝哂

你養呀？

環保撚出黎講幾句

係
趁熱

咁不如宵禁，夜晚唔俾出街，仲有效

打邊爐 放題 拜撚拜

搞左半年，終於覺得要戴口罩😅

晚市最賺錢 如果早午市都禁埋堂食 班飲食業會嘈

美心收皮luuuuuu

拉麵店

多舖頭執冇需求業主就會減租架啦

封晒成個慈雲山好過啦

攬炒之母

肺炎淨係晚上6點後先會出沒，其他時間好安全

政府戇鳩㗎咪理啦

旺角創興全部收檔

外賣師

係咪姐係強制WFH

條街依家咁多菌
係你先敢食㗎咋

全香港人夜晚食外賣叫環保撚如何面對
How dare you!!!

中午有太陽可以殺毒
無敵時間

放題雞煲邊爐店末日

黃店我唔驚呀，藍店就執硬
不過到時又有方法俾錢藍店

gym房、K房同美容院暫停開放

同WHO一樣係IE嚟

有無咩食肆好似不設外賣而又好多客??

下 咁撚on9

酒樓執哂就啱啦 啲垃圾落場文化

關唔封 但搞埋D傻閪野 我地既攬炒之母

晏晝飯就無事
晚飯就高危

我唔明， 其實lunch time都會傳染同埋係最多人去食嘢 林鄭啲concept

一皮野大派用場

咩呀柒婆講599f再做多次但停7日wo 之前停果啲全包

今鋪我撐柒婆啊 攬炒就係要咁

外賣咪得

死都唔停工封關

你停埋lunch time，咁你要返工嘅人點？
你又唔係俾人WFH

咁多紅企做飲食 等睇幾日後話取消

旺角嗰啲燒肉放題

你估佢哋唔會？

有邊條法例可以用黎強制全港停工

武漢肺炎返夜更架

嘈乜野 叫防暴禁低你

7月7折
8月8折
9月執笠

毒撚的勝利

擺明係為左交功課，明知冇撚用，都做d多尻餘既野出黎話畀人知政府有做野

講真,封7日,但跟返上次既時間,應該都1個月-2個月嫁啦
唔知班人點頂十幾廿萬租一個月

延遲咗啦到時又係季節性流感

想知5點幾坐到6點係咪要即刻走唔走就犯法

叫全港保安員唔比無戴口罩嘅人離開大廈好似仲好 雖然有大廈冇保安但好過啲人唔戴口罩出街
再叫埋三萬罰街上除罩食煙甚至無戴口罩嘅人錢

21萬免檢疫人士

//即使香港未通關，內地旅客入境香港的數字已於五月回升，五月共有五千六百多名內地訪客入境，較今年四月大增九成，當中最主要持探親簽注入境。泰國政府早前宣布，將與香港建立放寬出入境管制特別安排，商經局昨日指牽頭成立的跨部門小組將會與泰國跟進工作。

保安局局長李家超書面答覆立法會議員毛孟靜的提問，根據衞生署提供的資料，透露自從實施抵港人士必須接受強制檢疫十四日的規例以來，今年二至五月共有二十萬零九千多人，得到豁免強制檢疫批准可以入境香港。四個月內，以二月有最多獲豁免人士，達九萬三千多人。 //

都仲未計6、7月

冚家gg

真攬炒

原來LUNCH食野係唔會中肺炎

懲罰黃店

痴線 真係一刀切

7月仲點做7折

酒吧呢，係咪外賣杯酒就得

foodpanda或成最大贏家

仲唔係我地外賣師嘅天下

好似唔比開

壽司店全面收皮

今次真係好緊

落場變落閘

聽晚餐廳堂食係咪唔會有事

oh shit....有無黃店係做通宵
唔想幫襯福喜

係！

唔比食飯姐 宵禁先講

說好的七月七折呢

未開始就要收皮

武肺：我的上班時間改為0500-1800了

d濕鳩高級餐廳同壽司店。

中計了

屋企要人，聽朝5點再黎

武肺病毒原來返開夜更
唔怪得咁多司機同保安中招

酒吧又收得皮？

唔俾你食飯都講到去上街到，陰謀撚好撚嘢

外賣啊

國安人員傳武肺到港

大陸商務落黎係咪仲係免檢疫？
源頭唔解決走去搵食肆開刀就當做左野

帶飯
寧願帶 好過肺炎

實係日頭有太陽殺菌頂喇

各位做野啦
記住要篤d唔戴口罩嘅死廢老灰
廢老批鬥大會

禁Lunch個個買返公司 百鳩幾人係同一個office 食飯 咪又係衰 冇分別

陰公

其實係公司有幾多人係唔除罩嫁？

條街應該好少人好靜

元氣等收皮

返工就抗體

所有藍屍酒樓死得

講到咁危險就應該全港停工啦仲帶乜鬼嘢飯姐

壽司有得做外賣嘛

On79

thus,wuhun coronavirus do not spread during the day?

無堂食，路人少，圍捕就少左路人中伏

餐飲業末日

7日定14？

呢招就似樣小小

打包！

office入面除咗reception同事一返到公司就除罩嫁喇wow

放題果D做條撚?

高級個啲冇

真係小佢老母,番朝九晚五係人,
返中夜班唔係人.不用去餐廳食.

限聚令已經可以減少社交距離.
下午6時呢個制度,只柒婆先想到!!

如果禁埋lunch啲返戶外工無office嘅人可以準備踎廁所食

係 廢老好少嗌外賣

比個91折佢
9死1生

基本法腐乳炒通菜

打邊爐同燒肉等仆街

火鍋店都係

齋戒月

冇腦？不知幾有腦去害香港人呀！

壽司郎入侵全香港嘅野望完結了

大排檔可以收晒皮喇

火鍋byebye

唔知點解覺針對黃店

一個武肺就顯示出香港產業，得金融唔係condom

你個腦係咪中左病毒？

又話同病毒傾掂數室內唔會有事

佢會咁諗就唔叫淋病啦

唔得堂食就冇人行街？

咁簡單既答案都要問
你食飯帶住口罩食?

壽司郎都有外賣
不過依加好似得佐敦果間有

我老閪都唔除都唔知啲人點解咁大安指意一返到office就除罩 當自己返左屋企

高級攬炒師？

$20張： 屌你老母777

病毒返六收五 林鄭睇咗病毒更表

全線餐飲收得皮啦

great news

做夜市真係執得屌你老母唔封關

以林鄭智商應該會封晒成個暑假

話之佢爆到九彩
騰指照升

比完救濟金再收你地皮

d食肆老闆攞左政府資助又唔炒得人，冇左晚市點頂個開支

好on9

唔害冇習腸食

會少好多

想睇

大佬 唔好咁痴線

照放無薪假架

利申做飲食

封關喇，日日咁撚多人殷，唔通外地個案deal好左唔會傳入社區??咪撚on9喇

返工免疫架

搞走塑班撚屌可以出黎宣揚佢個食物袋啦

陸陸鳩煲 可以收皮

冇得堂食去邊食
唔通公園咩⋯

咩地區先

正到仆街

直情結業啦
冇得話我炒人啦 我自己都唔做
但係錢照袋

正

朝早廢老飲茶隔幾張枱吹水最安全

大集團驚閪，又可以申請幾億

又封gym屌你老母 問題係班廢老度呀又唔戴口罩又周圍躝
關gym撚咩事

睇人仆街最開心

業主： 我係唔會減租架

其實佢係姓鄭

無講時效
但7月檢討一次

（2）：立法規定乘坐公共交通工具必須配戴口罩
見啲廢老唔用罩 是咪可以報警?
拉底得唔得?

戲院酒吧有冇停

咁嘅氣溫外賣壽司咪好易由防肺炎變中腸胃炎.

小心會籍GG 好多店好貴租

全停

正
一齊執笠啦你班柒頭

基本法一早寫明食早餐飲早茶食晏同食tea唔會傳染
信政府 唔怕！

網吧開唔開？

戲院仲有冇

未睇幻愛

但係好似反而黃店多小食外賣

聽日仲有得睇

娛樂場所唔開

笑撚死 唔封返工咪一鳩樣

反而好多黃店唔做堂食就真

屍殺半島星期三上映 黑腳

跟咗老公姓喎清 你幾可聽過人地叫佢鄭女士

返工百毒不侵

地鐵巴士街市逼到傻閪咁 無事

佢果然堅on9
要禁就禁哂所有時段
佢禁夜晚only有春用？
同佢施政一尻樣

源頭唔撚搞 係要搞香港人 屌你老母

根本係政策扶持外賣APP

好多鋪頭等執笠

而家d 熊貓外賣收咁貴運費

球場呢？

佢禁全時段 但政府唔帶頭wfh咪比人屌得仲嚴重

想問點解6點後唔禁的士？

繼續唔封關 信中國唔怕

西餐就難搞
Coffee shop / 快餐就容易啲外賣

今時今日都唔wfh 係咪因為中國無所以香港都唔可以有

夜晚堂食風險大過午市堂食風險？
好科學呀

封7日

武漢夜青肺炎：六點係時候要去老麥食早餐！

咪幾好，真攬炒，無飲食晚市，閒日個個收工就返歸，連鎖效應下，基本上大部零售死得。

燒爉檔完全無影響

買左企街邊食咪得囉。

都唔會叫林女士囉

有冇黃店請外賣仔

我要攬炒

有黨安法 點嘈？

澳洲NSW一開波就禁足堂食一兩個月
的確有成效
佢做野成隻龜咁
個客食到6點叫佢走？
定佢入左黎
食到8點都得？
同帶口罩道理一樣
焗就唔唔戴住？
咁防黎做咩

港共邏輯

重點都唔係佢個稱謂何解咁上心？
係講佢嗰on9政策

仲有張搵圖我係轉發

攬炒就真

真係玩鳩啲堂食酒店/食肆

好能on9，早午餐就會冇事

咁都要出街買外賣嫁嘛

有閪用咩柒下柒下 帶頭放wfh啦賤種

呢招好絕喎，不過遲早又抗疫基金啦應用

如果封大陸關都咁果斷 一早冇野

又派錢

十間酒吧九間藍

真心on9

同室內ok 室外限聚一樣咁撚on9

病毒怕左早餐同午飯
怕交通公具

全部外賣膠兜唔環保

晚上六點前免疫？

點解淨係諗到大陸單方面

之前d crew免除檢疫 外傭自己搭車去酒店隔離14日都好有可能令的士司機中招 再由飯堂散出去

所以其實要禁曬

原來D 病毒識得喺太陽出來嘅時候就會覺覺豬

鋸扒，打邊爐嗰啲

而家哩個正苦乜都政治行先嫁啦，我冇話叫人唔好出

邊間藍店有埋怨，邊間就犯國安法

宵禁啦

唔禁lunch

係香港，武漢肺炎好尊重淋病

笑左

應該要轉型
以前見有啲冇生意嘅西餐響門口賣中式兩餸飯

病毒數量亦受到限聚令規管

粉嶺南

食埋人老婆

拉麵，鐵板，fine dining幾千蚊位嗰啲 ，串燒

唔係受國安法嘅規管咩

解釋咗就夠，之後唔使同條引戰五毛打泥漿摔角呀巴打

乞衣都冇得訓24小時M記

根本第二項多過99.999999%既人已經做咗

屌, 六點後, 兩間鋪D台掉轉用, 照送外賣去隔離食咪攪撚掂囉

仲有辦公室

好痴線

下？？on撚9，咁做有撚用咩，做其他嘢更直接

早餐同午餐 呢二個最忙時段唔理?

開post 問啦

日頭喺餐廳食嘢傳播唔到病毒要夜晚先傳到？

以後d 食肆裝修統一最穩陣

777知道日頭病毒冇傳染力！

政府比錢餐廳
餐廳背後啲數佬唔一定會將啲錢掟返落鋪頭用
變相或者會係啲數佬袋
如果政府再派錢
佢哋咪可以再袋

早茶唔撚禁？
啲退休人士又免疫？

步兵復活~

其實返office都一樣，齊齊除口罩食，無分別

唯一解釋：返工啦唔會再有WFH

去咗鬼門關

舒舒服服買上架車食

咁出街食lunch唔會中咩 我睇唔透

其實廿蚊張先係真condom
次次仆街正苦做得唔好，首當其衝就搵飲食業開刀，毫無科學根據完全莫須有就咁一刀剁落唻
廿蚊張就次次都當堂變臭四
可以想像到做餐飲班老叔父、酒樓老闆佢哋啲商會開會嗰陣，廿蚊張俾人係咁屌、笑到面黃嗰個樣

晏晝無菌㗎？

班大叔唔坐街邊又點食煙

lunch time咪逼爆囉on9

我覺得第二項啊根本仲要再加多少少野
朝7-9 晚1730-1930
暫時取消長者2元優惠
照樣Offer返半價優惠

用呢個方法分開咗佢哋叫佢哋唔好聚埋一齊咁就最好

轉左外賣七折

朝九晚六寫字樓工買個外賣都返到寫字樓食
夜晚做sales果班就慘
買個外賣可能要去公園食

醫示警：如果大家繼續放鬆，疫情再回來也是「早」「晚」的事情而已
所以林鄭畀你堂食午餐同下午茶

其實應該順便做埋禁煙

所有公眾場所除非或作吸煙區之地方外
無論係室外定係室內一律禁止吸煙

而係疫情期間吸煙區每一次聚集人數不可以超過四個人

一路行一路食煙班撚樣真係...

變死城！

康文署運動場會否關門呢？

lunch 就無問題
果然唔科學

明明平日午餐時間係最迫人

港共唔當打工仔條命係命

放題店

好似有記者問佢lunch都多人，柒婆點答？

係街邊食仲易奶野

嘩，想餓死我咩
日日夜晚收工都出街食
點可能山長水遠買完攞返屋企食
自己嗰到又無咩好食
今舖真係喊出嚟

有太陽殺到毒，相信太陽，唔怕

雖然呢個政府真係好撚柒
但係希望大家唔好為屌而屌。本身香港人最鍾意就係收工約人食飯，約親人都係約夜晚食飯。約夜晚食飯變咗香港人最大嘅社交活動。咁禁止人堂食自自然就會令到呢啲約會取消，乖乖地留返屋企/買外賣。

減少左社交接觸就減少到感染嘅機會啦

再加上有唔少人都係隱形患者，佢都唔知自己賴嘢，佢就會繼續約人食飯，而禁止左堂食咪減少左佢散播比其他人嘅風險。

On9 放晒啲支那蝗學生 數就市民找

台灣都冇禁哂全部喎但禁支那喎，唔見佢有事？
台灣淨係俾台籍人士入境
香港都淨係俾有港籍人士入境
但個濕鳩政府每年送幾多芝麻仁入香港又送身份證俾佢地
再講，隻毒唔關支那事關邊個事

留返早茶時段，比班支那廢老交叉感染再大爆發
柒婆呢招又贏

廿蚊張死左去邊?

推曬俾陳笑恥答
意思大概係因為冇同過飲食業溝通過就推出
唔想做到咁盡連日頭生意都唔俾
同埋鼓勵夜晚返屋企食飯

個個都轉行做外賣仔都似

呢種白痴政策真係底b餐廳可以唔開，但唔可以WFH

反社會人格 鄭月娥

外賣包裝+飯盒 啲客賴死唔走坐係到食點計

武漢肺炎嚟到香港有幾大特色

1. 酒吧唔賣酒就唔會係酒吧傳染
2. 只會感染室外聚集嘅人
3. 只會喺六點後傳染

仲諗唔諗到其他？